★理大講師：政府官員長期高薪厚祿，要求他們放棄外國國籍 確保忠於國家

理工大學專業及持續教育學院講師陳偉強認為，政府官員不單止司長、局長要放棄外國國籍，處長、助理處長和常任秘書長等級數的官員在政府中亦扮演重要角色，理應同樣要放棄外國國籍，以及政治背景審查方面要弄清楚，否則會出現利益衝突。他又認為，港府官員長期享受高薪厚祿，要求他們放棄外國國籍能確保他們忠於自己的國家，建議政府應修例處理。

佢哋放棄有咩用
係成家放棄先得啊

支持

又係鬥藍既時候

理大HKCC講師

效忠國家

擁抱大灣區

偉強自己屋企有冇外國籍

官員效忠國家,放棄外國國籍

全部公務員都要

公務員及直系親屬都唔可以有外國國籍

確保忠於國家！

RTHK台長好似有美藉。。。

x2

佢撚有咩 讀CU HISTORY咋嘛

未入嚟已經估到係陳偉強個傻鳩

所有政府官員,公務員及其直系家屬都要放棄外國國籍,全港鬥紅

全面對抗外國勢力

加速主義
向大灣區進發

東方日報「學者」

agree!

又係呢條撚屌
之前被人圍之後停職

東方幾時會要求姐姐同個女放棄美國籍

應該全部公務員都唔準有

鬥紅 start

魚蛋論藍絲出現喇

理工大學專業及持續教育學院講師陳偉強

要永久放棄 愛國愛黨

直系親屬都要

持外國護照隨時出賣國家出賣黨

英國、加拿大籍可以放棄一次，隨時申請返

同情？

呢個岩
冚家鏟
先有用

鬥藍真係唔夠佢黎：「我係中國人！」

冇記錯陳偉强係之前hkcc被人圍嗰個

根本全部公務員都要

呢個支持呀

直系親屬都唔可以係外國人

重點係佢哋啲仔女同埋配偶

[反國安法]"反詩"兩首

識玩

仲有中資員工呢
公營機構都要

Push

鬥紅

呢個啱
唔容許屋企入面有外國間諜

推

我都係理大人

但問題係習維尼都...

唔使同情 真係嗰時都唔會再有港台

同意呀！！！！

呢啲咪真藍絲

G持咁多位局長全家生生世世中國人

每一個公務猿都要， BNO都唔可以有， 一心一意忠黨愛國

有道理

全身心效忠國家啦仆街

上過佢堂 週圍同上講 我個英文名叫 Chan Wai Keung 唔係叫Mary Tom ar 呢d名

。

舉腳支持

呢件甩毛強係真心
但係官員及其家屬得唔得

係時候做小粉紅寄信要求取消正苦全體人員嘅外國國藉同bno

直系親屬都要放棄

教育局 子女唔可以去外國讀書

係咪唔信任國家

條友上次扮死狗
非法禁錮

萎强ass hole講師嚟咋

英美澳加
齊尻哂飛行棋咁樣
就係冇中國籍

所有公墓猿都要啦

老豆老母老婆仔女都吳可以有其它國籍

老老實實佢係米調轉方式去能化班友.

白粉報打手

藍都唔夠 要鬥紅 賣咗外國物業未 用iphone定用華為

有冇聯署簽

東網

鬥藍鬥紅
邊撚個藍絲再話去台灣旅行
我就屌9佢話佢係咪想搞台獨
明明就應該叫中國台灣

直屬關係都唔可以有外國藉

要去Pompeo個twitter到講

一定要制裁埋班仆街嘅family

老豆老母、老婆仔女都要 支持

一步一步黎啦，梗係要逼佢地鬥藍

鬥紅先啱

偉強最叻咪幫方向9up

支持

國家當前困境，
高官帶頭放棄個人及子女的外國護照是很基本的

認同

百分報御用“學者”

岩呀

支持！

直系親屬唔洗？ 好擔心佢地通番賣國
中國咁好 點解要去外國

為咗國家安全！所以政府部門人員及其家人必要放棄外國國籍！唔可以令外國勢力借機破壞中國！

應該全部政府司局長，公務員，包括埋直系親屬全部都要宣誓效忠國家，終生唔可以申請移民同持有任何外國護照

中資同所有公營機構都要

全部公務員連家屬都要啦

公營機構好合理，但如果係中資，佢會睇槽，咁好難計

遲啲bno單野有進展就大家一齊寫信去環球時報、大公報嗰啲支持正苦全體加佢地家屬放棄移民權利

我覺得3代人都唔可以有外國國藉，睇到嗰陣條個官敢做

support

迫班港豬歸邊
唔好諗住又做雞又貞節牌坊

lm

家人不可以有外國藉

立法會議員都要放棄外國國籍

教得好唔好?